我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

原 post:

(今次ATC加airlines一齊投稿，用第二個account代出)

尋晚既 post 幾大回響
但今日民心又開始分化
所以我地想再分享少少我地既睇法
而今日呢篇文亦有航空公司既朋友提供意見
因為今日國泰又停多一位機師了
航空公司既朋友表示心情 好！撚！曳！

飛機停飛對經濟做成重大損失，呢個係無可否認既事實

今朝 CNN，Bloomberg 都已經講左
有媒體直頭話媲美貿易戰
而香港政府亦符合預期地冷處理
政府宜家擺明就寧願倒錢落海，但要贏民心，要香港人自己分化
如果係咁，你覺得鬥長命，邊個輸先？

有人會講，我地唔係要贏民意
但有無辦法係繼續影響到經濟，而做出黎既行動係相對地無咁核突呢？

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

塞滿機場，連入機場既路都塞死曬係一件事
但拉住d客唔俾人 check-in 係另一件事

我地做空管，做航空公司，唔講政治，正係分享下航空常識
點解今朝訓醒睇新聞已經見到國泰取消二百班航班？
Backlog！雪球效應！
尋日原 post 見到好多人問可唔可以搞貨機
但其實好多客機個肚同時都載貨
而 long haul 既貨分分鐘值錢過上面個客
舉個例，去紐約既機有時佢寧願吉左上面d位，都想載多件貨
最誇張我地聽過既係將啲客既行李由Newark 搭巴士去 JFK，跟另一班國泰機番香港
因為本身 Newark 班機已經打爆左個 cargo hold
講左咁耐，我地既重點係除左貨機，長途機既貨都係好撚賺

咁個 catch 係邊？

好多超長途機既 crew hours 用到好盡
一有少少 delay 就要換 crew

國泰同港航都仲好啲
Delay 左咪再等粒幾鐘，換過另一 set crew 飛
可能正係 suffer 之後既雪球效應
但如果係美航，聯合呢？佢地邊度變 set crew 出黎？

你入機場睇場 imax 三個鐘
甚至唔需要做到佢 cancel 全日既機
正係令到果幾個鐘有啲阻滯
最後可以搞到少數搵錢既航線
而另外九成旅客極其量都係 delay 幾個鐘
你地之後直頭唔洗死守
Be water
出番市區打牌好，拍拖好，撚狗好
一個禮拜正係入黎睇 imax 睇兩三日
Spin 番俾航空公司，AAHK，政府，等佢地自己傾掂數
呀。。。我地都係講番航空，唔好愈扯愈遠

仲有，今日洗嘜咁執著啲機係唔係取消
你話佢空城計，影響到既都係飛既乘客
你地入機場睇戲食飯咋
做完要做既野就走
可能真係空城計，但話唔定呃埋班客，之後有一半客 no show，跟住班機真係取消呢？

做到咁，就真真正正 be water

唔差在講啲鼓舞既資訊俾大家知
今日呢幾個鐘，因為飛機走唔到
霸住個 parking bay，AAHK 要降低 landing rate 防止機場爆廠
個雪球又滾緊啦

無可否認，呢個係好大讓步
由 total loss 變到只係重點針對
但一早講左我地只係同各位分享航空冷知識，得閒就講啲有趣資訊俾大家聽
大家有識之士，聽埋聽埋覺得邊樣岩洗就自己玩，兄弟爬山

最後，由上個 post 講到宜家，委任證就無啦
話知我地係林鄭定當撈侵
我地提供既資訊岩用就隨便用
唔係連呢個位都要 fact check 下話

乜野都好
分化一定錯
可以反醒可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

參考

高汁post

乜野都好
分化一定錯
可以反省可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

啱聽
唔係停唔到機場就輸, 因為機場冇得輸. 輸只係自己攞來.
今日唔夠人, 聽日再call...

請問，有冇辦法搞埋貨運？

（忠告）大家要了解唔割蓆係咩意思

push

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

係衰唔夠人..自己認衰仔先

最重要係團結 夠人合法咁塞爆條路佢

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

巴打好彩你琴日開左POST,唔係實比人負皮都仆街

唔好搞旅客⋯⋯真係唔該

721 811

唔通你圍住個客運站唔比人返工咩？

辛苦曬各位空管人員
應該辛苦過打風好多

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

推

搞鳩班旅客 隨時會令林奠中共攞番分，塞交通或貨運點都好過直接由手足對住旅客

推！

Sorry 係貨運站

辛苦曬

我地咪互屌啦，拖死個政府啦

721 811 Be Water Be Humble

感謝分析

所以唔好主動搞尻啲旅客

推

取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

呢句岩

唔搞旅客，如果無cancel flight 就俾佢上

正確

pish

Push

自從有鬼出現
大家都開始捉鬼
忘記左雨革輸嘅原因就係捉鬼

不割蓆呀！

啱聽

有用 岩聽 推上去

聽日仲塞其實係唔係想逼班已經等左兩日都走唔到嘅旅客/外國人鼓噪出手打鳩班手足啫
至少都過埋818/隔日/星期六日

PUSH

多謝有用資料

雖然我唔反對阻入閘 不過我信呢佐巴打講

大家行動用佢意見

總之繼續和你飛

完全讚成

推！！

參考
721 811

agger,做法有好多,認同令佢取消好過令佢check in唔到

不指責不篤灰不分化

香港人加油

推一推提醒手足
希望大家冷靜少少
怒火係應該針對返政權 警察
躁底就留返俾我地嘅公關組處理

同埋支共港共無可能日日由我地咁做
下一步好有機會係牛屎佬/ 黑警
扮旅客入機場製造騷亂
大家好應該思考下各種情況
同人傾下接下來嘅行動

係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

幫推 大家諗下策略再做

推
攪鳩旅客/帶武器 一律當鬼處理

真係唔好搞鳩遊客, 比佢任行, 任走,
之後班機冇左係政府要cancel, 唔關示威事

大力推

721 push

國泰個位機師又係好人一生平安
雖然SWIRE跪左,但真心我相信國泰入面仲有好多支持既真香港人

唔需要執著即時效果
長期戰

推撚爆佢

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！

推 be water 不主動捉鬼

多謝你

你好彩琴日出左post
啲無腦衝仲覺得唔俾人check in無問題

支持巴打，有行內人出黎講解下絕對係好事，我地亦可以瞭解多D

高汁推
過左去唔好追究
諗下點解決!!!!

721811

push
就好似塞路咁
封三留一
咪有用亦冇人屌囉?

721 811 818遊行

佢唔係尋日開po個位bor...

同意～
Push

唔夠人咪等星期六日囉，太急進有反效果

冇野 自膠 睇漏咗句

根本大部分人都係諗住咁玩

繼續繼續

推呀

得依個post講返啲人話

唔好格硬嚟, 夠人先搞, 唔夠人會今日咁反效果

721
811
eye for eye
teeth for teeth

811 721

[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

岩

取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

咁先係失最少, 得最多

講得岩

推~
好專業既分析

推
不分化
但一定要有心去檢討

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

呢度好多狗，我同你地講，狗既印象已經深入民心，祝你地快d筍職，浩園好歡迎你地

721

就算取消唔到，delay 都有作用

幫推

每日塞幾個鐘
長途機效果最大
長途歐洲機多數夜晚起飛

推撚到置頂

有point夠理性

再推

＂我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客＂

Exactly

推
721 811

推！唔好再主動阻客

超級同意

目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
機管局/航空公司停飛 係官方決定
佢地會起碼轉機 有可能Claim保險
浪費時間 仲會易啲諒解

但阻佢上機 班機照飛
airline同保險都唔會理
因為係佢自己上唔到機
玩果個係個旅客 唔係癱瘓機場
唔係人人都有錢去買機票
好多人都係捕平機票 而家叫佢地點買？
香港人冇得返工但佢可以返屋企
旅客冇得飛可以去邊？
況且點解其他國家既人要為我地香港人埋單？

唔夠人冇辦法 都唔可以錯方法

同埋大家想件事好 討論 比意見
唔等於割蓆分化
唔通件事錯都要盲撐？
咁最後唔會成功的
大家應該諗最好既方法
唔好玻璃心 一言堂
錯就要認 再諗好既方法
進化去做好啲 為目標進發
死撐同777撐黑警有咩分別？
佢地就係因為咁所以先引起咁多民怨

咁只會推走同路人
大家都為件事好 心平氣和啲啦
我地係要爭取最多人既支持
唔係內哄呀🙈

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

真 今日完左大家再改進 呢part要搞搞佢

同意

推！推比前線兄弟參考

推!!!!!!
721 811

用下腦啦屌
諗下大局

推推推

你係要逼佢跪低。但你完全唔俾客入閘，班機都唔會取消照飛。個客唔值錢架，飛機有貨有transit客唔會等出面d人。as long as班機冇取消，個客miss flight都只係後果自負。

重要事情又講多次！
逼政府跪低唔係逼放客跪低！
逼政府跪低唔係逼放客跪低！
逼政府跪低唔係逼放客跪低！

但香港人，我地不割蓆。想理性討論點樣改善。會唔會可以考慮封淨一條小路入閘做人流管制，等機場運作嘅時間成本上升呢？

最貴的機？是指所有長途機？

推，要用腦

講得好

推 學到嘢！！！熱愛機場管理知識

其實停飛已經係雪球效應，
因為香港機場太繁忙，
又極少出現歐美大風雪既情況，
咁樣兩日都延誤係好犀利下

支持
唔好再屌，討論冇問題
一屌氣氛就好差

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

612 721 811

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推 721

反思區

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

Pish

再特別指d 一日飛得一班果d嗎？

冷靜大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

絕對同意 crew hour 好忟，不過前提係crew 已經on duty，先會delay 到唔夠hour 飛。
但delay係值得玩。

唔好阻人上機啊

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

好
有錯就改，我地不斷優化
求進步，唔似得個死人政府死牛一面頸

你入機場睇場 imax 三個鐘
甚至唔需要做到佢 cancel 全日既機
highlight重點！

啱
可以反省可以討論
唔好一嚟就又標籤又屌
唔止係屌人鬼，屌人民意撚和理非都一樣
互屌先係分化最大助力

中共而家搵人扮黑衫, 扮搵到公安, 等你地黑衫打撚死佢呀,
之後聽日全球新聞係黑衫示威者殺死遊客, 劇本寫好左啦,
一個唔得搵多十個公安嚟俾你地打死佢

高汁

8.14！！不分化 繼續努力

推比大家睇
一齊改進，越做越好！

唔夠人咪繼續和你飛接機

琴日既大成功係仲有一班人渣車塞機場條路

推

你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

都做左la, 反醒下次小心就ok la

大家努力繼續試 咩都試下
沒有退路 加油

圍公安只係插曲 大家應該focus返癱瘓機場同文宣

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

完全認同

Block民航處!
Block埋東涌上船位!!
幫班ATC安安全全係屋企支持香港人!!!

推po 推po

721 811

Push 唔好搞遊客

啱

多謝分享

真係要教下我地點做

高汁，希望手足可以檢討就move on

唔係插曲, 打死左就國際新聞, 好大件事

重點
一個禮拜正係入黎睇 imax 睇兩三日
Spin 番俾航空公司，AAHK，政府，等佢地自己傾掂數
呀。。

阻客嘅工作留返比AA做啦
我地搶個靶返嚟拎去自己屎眼度比人拮做乜鳩啫

優化

如果單單放工後時間全人類塞爆，塞幾粒鐘，做唔做到你講既效果？如果得既話罷工/sick leave 都可以慳返

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解
塞離境留一條路夠一個人既通道，逼所有旅客排隊，其他位全部唔放。
排隊都排爆 自己就會塞

巴打意見好實用
大家快啲睇
咪再分化

高汁 省水省力省時間 又有效果

不
分
化

61！ 721 811

Agree
721 811

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

同意目標達到後可以走

Keep the ball rolling baby!!!

勿忘14年雨革教訓

同意
唔好搞遊客喇 你設身處地諗

問題係要點樣做令航班取消。

PISH

所以要人數去決定

大家理性返少少討論先好嗎？

其實明天開始不用塞機場丶只需要預告逢星期六日會有和你飛就夠。又不怕比人話阻住旅客。

另外你班阻人離境果D係咪警察扮？要阻你都睇住個fight schedule 阻啦丶人地唔係飛大陸你阻乜鳩？

啫係只需要一星期幾日就夠?取消嗮就可以走?

呢個詳細解釋一定要推！！！！！！

只推有用文
不推分化post

冇補充

推

不分化不割蓆，不等於不反省不改進

今日做得唔夠理想，我地聽日做返好佢

做文宣，同旅客道歉，喺離境禁區入口讓返一條窄通道出嚟，拖慢旅客但係唔主動阻止

目標：足夠人令AA關閉機場
唔夠人的話就接機輸出革命及安撫滯留旅客
大原則：示威者不阻礙旅客離港返港，不阻礙電梯升降機，要令到旅客覺得係機場管理不善

be water la my friend

好嘅地方做得好
錯咗嘅地方都唔緊要，兄弟們一直以嚟都成長學習緊

最重要係無毋忘612、721、811
對準政權，五大訴求，缺一不可

另外都想提下機場接機持續落去，對AA三跑融資還款都有影響

818

樓主的意思是 客運機好多時已包貨運 特別係長途機

非常同意

好人一生平安

721 811
818百萬人大遊行

不分化好重要

「破解機場民意論」

好撚贊成呀屌你
你塞死佢 佢cancel係一回事
你屌尻人 夾硬唔比人入又係一回事
主動同被動 點解唔做被動果個 推返個波比政府？

革命不是請客食飯

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

講得好
機場集會冇問題
但真係唔好攪遊客喇

返來理性討論先⋯⋯

高汁 推

找一日飛得一班的長途機出黎先開始和你飛

做法有好多

真係講得好 又推多次先

重點係要航班受影響‼️‼️
其實阻旅客Checkin 其實冇必要 同埋亦偏離目標
不過既然唔做都做左 點都唔割席 我覺得有需要向旅客做道歉運動

另外要重點強調 係機場入面 邊個衝邊個就係鬼‼️‼️

認同塞兩三日已經夠玩殘，根本唔需要日日塞，搞埋自己

人地打左咁咁咁多野，第第第一句就話乜鬼都好
乜撚都唔覆我屌你咩
覆下人地個post啦屌！

Strong post

誠心推

旅客有保險同無保險賠既分別

有保險賠緊係支持

推爆佢

你呢個 post 黎得太遲

下晝開始已經屌阻人上機班人屌到口臭

完全無人聽意見

恐怕已經 damage done

推啊！！要用啱方法！

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

我地係要connect ，不是要disconnect!!!
我睇唔到 阻旅客離境會為這個運動帶黎d 咩正面既效果。
政苦漠視訴求，警察濫權，並不代表我地可以用同樣既手段影響旅客。
這樣做只會增加對立同仇恨。
我明白大家對當前既困境好無境，正苦，警察既反應令人超憤慨。
但係我地需要冷靜去睇，再去睇下我地抗爭既方法，係咪真係合適。

我地要做既係令，國際社會睇都香港人係面對困難時，理性，高尚既一面。
佢地先會願意了解我地既處境，同我地connect.

係機埸和平集會已經非常好，比更多外國遊客了解，關心我地反而會有更好既宣傳效果。
我地絕對無道理阻旅客離開。

大家堅持要做，我只能表示尊重。
但奉勸一句: 凡事都可行，但不都有益處。
以上係小弟既心聲。

機場死人就恐怖份子, 港澳辦劇本嚟, 之後實彈掃射

多謝樓主出呢個Post
希望之後嘅和你飛真係唔好再出現搞鳩旅客嘅情況
因為咁樣做一定係益撚晒對家
我地只需令航班取消就得
旅客飛唔飛到、離唔離到境
我地真係唔需要理
要搞清楚我地嘅茅頭係當權者
旅客只係同我地係一樣無權嘅人
我地咁樣無差別搞鳩旅客最有可能就係引火燒身

乜野都好
分化一定錯
可以反省可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

818都要出黎呀！

推，希望大家可以權衡利弊，達到目的之餘be water

班細路真係太衝動，咪射啦

有無方法針對貨運

貨運你都講係比較搵錢

同堆針對貨運 相對上形象比較好

比較少爭議

我覺得可以朝早放行反正我地都唔夠人
放工時候塞爆
之後就之後再算

我想講，我地淨係星期六日塞爆佢
其實都已經好撚影響好大
一日錯已經跟住都會有影響

點都好 唔會停!

聽日再去過 再做好啲
人多塞機場
人少做文宣
求大家一齊諗下點樣做好個策略
唔好郁啲就屌分化

我呢個推PO COPY & PASTE黎架咋....
我係讚同佢先咁講

我覺得唔使太執着於要佢cancel全日嘅機，只要塞佢幾個鐘已經可以令佢蝕好多，唔好心急，慢慢同佢玩

push，團結對外啦各位，看到分化post都好心焦

不分化 不分化 不分化
be humble

612721811

塞機場真係唔係幾好呢 香港經濟會好受影響架

不分化 但希望大家可以冷靜 要智取

塞閘口冇問題
但唔使拉走班客

好多人仲諗住將遊客變成人質

最緊要唔分化
儲下氣先啦，呢期仲有醫護集會，唔多唔少都分左兵

想問問咩野情況下會停香港領空？唔俾任何飛機出入？

不分化不指責不割蓆！！！！

香港人，抗爭者，走了２個月，抗爭路上，有做對的，有做錯的。
無所謂，最值得今刻大部份民意支持的是，除對方犯錯，是我們會反省，會學習，會調整！！！

希望各位，前線的也共勉之！！

咁其實唔夠人，唔阻旅客入閘，仲有咩其他方法可以令航班取消？

真心覺得就算weekend都未必會好似尋日咁多人。因為大家尋日係睇完前日的新聞有情緒，先會咁多人出黎。

不斷改善啦，始終今次係第一次

不割蓆！

黑警還眼！

thanks, hker stand tgt

幾有汁

手土認同，睇多排如果冇效先再升級都唔遲，循序漸進。

我個人就覺得你要塞機場就一定要做好文宣
正如之前大罷工成功係因為事前文宣做到好足
大家先有共識 有方向 知道要做乜野

不割蓆但同意唔建議主動搞旅客

好似尋日咁玩法就perfect
人同車都塞爆佢

不分化 大家冷靜 要智取

不分化
不割蓆
但要檢討戰術

多謝分享
重點就係
坐爆機場
但係有旅客就讓返條路

推呀，唔好再互屌入唔入機場，機場一定要入，只差在細節位點做。

推，大家真正要捉既係心入面隻鬼，記住為咩行到而家

不分化不指責不割蓆

光復香港 時代革命

當初又話癱瘓機場

而家又話唔好左人上機，唔好癱瘓機場

咁即係點？要唔要去機場？去到機場冇位企係咪要企離境大堂？咁都會左到人上機㗎

你哋究竟想點？

捉咗個公安放佢走？冇人叫你打佢！起碼可以問多啲問都
佢出破綻為止！

停啦好心,過埋818先
或者set個底線係818夜晚,之後先再搞啦
俾班旅客/有需要離港既人抖下啦

畀唔到分但pish

推呀 好有用
Be water

你唔係同一個USER，post證，寫名同id number先

推 不割席 不篤灰 不分化

高質

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

推你

所以係check in counter
唔係海關

Airline停就算
機管局點樣放人入去都冇意思

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

講撚左十萬次
咪撚搞平民
咪撚搞旅客

噙日個個叫好叫座
今日一半人自發屌哂鬼
笑話

求下大家唔好主動去搞鳩d客啦，有人挑釁咪瘋狂同佢講唔好意思，煩到佢頂唔順自己走開囉

一早講左啦

721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

現在唯一方法不搞旅客既方法係預告丶逢星期六日就和你飛丶這樣就可以令旅客有預算。

另外再講多次丶走去阻鬼佬旅客一定係鬼丶見到可以拉佢走。

推 咩方法都試

我覺得好work但
不割蓆一句 唔係大哂架

塞哂入口真係唔得掂

推

睇戲食飯都要用智力， 如果唔係點夠做莊嘅玩，千祈唔好比位人入，仲要射返個波比人

機管局個電視係呃人

ATC有得online live
Ground freq有冇?

得民心者
得天下也

睇戲

聽日唔好再主動阻人...be water

814 815

推上去
其實唔完全癱瘓都好大獲
有鬼就等到佢郁先郁佢，佢唔郁都係客觀上塞緊
當然認得岀要大大力羞辱佢
大家唔好分化！！

推分析！

721 811 推L爆佢

推

大家冷靜慢慢諗下點做

民主社會正正係包容多種聲音，取長補短先會進步

佢都係想主動出擊，樓主白廢心機

正如樓豬所講，航理係有雪球效應，chain effect影響深遠，我地唔好著重個board係咪全紅，一個星期搞佢2-3日例如一，三，五咁樣又可以休息下又可以多d人，如果用呢個槓桿原理刀仔鋸大樹絕對最有效益，即使政府唔停飛個d賺唔到錢既航空公司自己都會停，仲有旅客自然唔會夠膽黎香港，所以唔好再搞旅客了亦都無必要

圍counter 係未少人而又較易achieve ?

先主力圍中資？

Be water be humble

好，講完，明天繼續

參考 推

👍🏻👍🏻👍🏻
一星期去邊幾日最好？
邊d時間最繁忙

即係要放工齊脚才出手？ 就算20:00 才停，但每日都係咁因雪球效應，會好L大鑊？

比AA自己抆返屎
唔駛自己出手搞到成手都係屎

推
大家唔好再互屌分化喇，人地坐喺屋企笑你地中計添呀
不分化不割蓆，有咩咪拎出嚟討論囉，be humble
聽日見

拉住人唔比人checkin / 入閘係今日敗筆
但係唔好屌
大家有共識後再做好佢

番入機場啊 室外好多鬼

不分化

721
811

但今日照check in但唔cancel係咩情況先
啲旅客有冇得改期？
驚機管用呢招屈曬落我地度

push
? We are asking international attention but not disturbance to the travellers...

推你老味

團結一致

一出室外就危險

我想講”樓主”
慣左手勢唔好意思

紅色線哩個位係橋下面
只要一block, ATC冇人可以坐到車返工

唔好意思咁多位 啱啱係機場聽到手足討論
現場資訊其實有啲亂 大概半個鐘前有手足話離境大堂入面其實係無入境職員做嘢 而我都見到一位外國遊客想入去 但俾職員趕返出嚟
而某間航空公司職員話公司已經叫佢地收工 聽日先返嚟處理滯留乘客
之後我落咗接機大堂又有手足話上面唔夠人 有乘客入到去
另外聽到嘅討論係 手足塞咗離境 唔會俾人過 係呢個情況下航空公司係唔應該做check in因為根本入唔到去 但某啲乘客係需要食藥嘅 亦有手足帶佢地搵咗aa職員 職員回覆係唔可以行特別通道職員通道
姐係政府同aa將個波射返落所有手足到 旅客做到check in但係係示威者格硬唔俾人過 但事實係如果航空公司如果俾人check in 責任在航空公司 而aa唔俾有特別需要嘅人士過 責任在aa
所以在場手足希望有人可以做到投訴返aa同做返文宣去幫返成件事
Sorry 1999打到一半班狗入曬嚟即衝去屌

P牌推唔郁

將行動改成

齊齊入機場消費

其實已夠晒皮
連夾硬塞鐵都唔駛做

好似稅務大樓咁，柒未道歉囉，呢d先係高招

最重要柒而能改，齊上齊落，黑警還眼！

如果航班取消哂佢地check in都冇用？
唔好比壞印象旅客

正如樓主所講，航理係有雪球效應，chain effect影響深遠，我地唔好著重個board係咪全紅，一個星期搞佢2-3日例如一，三，五咁樣又可以休息下又可以多d人，如果用呢個槓桿原理刀仔鋸大樹絕對最有效益，即使政府唔停飛個d賺唔到錢既航空公司自己都會停，仲有旅客自然唔會夠膽黎香港，所以唔好再搞旅客了亦都無必要

同意，從來都唔係［癱唔癱］既問題，而係［如何癱］既問題
你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你哋啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
今日夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但晏晝人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
今日係有人衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄又唔洗上身！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非
Set Deadline 之後再全面升級癱到唔癱
人多就癱佢老母
人少就All In 文宣

當務之急係搞道歉活動，好似稅局咁打慘情牌，贏番個輿論返嚟！
你地覺得民意唔重要，唔代表呢個行動真係冇錯，只係就算有錯但你都唔介意懶得理，門面野點都要做下！

推大個雪球hehe

認真
香港人唔好咁敏感
我成篇野好中立
純粹叫人唔好分化

我同時推緊4,5個正面D既POST
無咁多時間
推POST想順手宣揚叫人出去機埸

成個場景做得有秩序啲

你用行李車阻離境閘口冇問題，你排晒行李車係度，但要留1~2個車位俾旅客慢慢上機，佢地可以返到屋企之餘，我地可以控制個人流同上機時間

其實Delay 仲損失得多過取消
而且可以減少旅客怨氣，可以keep住細水長流

只塞星期六日就夠了。又唔怕冇人丶又有效果。

旅客又有預算

正如樓主所講，航班係有雪球效應，chain effect影響深遠，我地唔好著重個board係咪全紅，一個星期搞佢2-3日例如一，三，五咁樣又可以休息下又可以多d人，如果用呢個槓桿原理刀仔鋸大樹絕對最有效益，即使政府唔停飛個d賺唔到錢既航空公司自己都會停，仲有旅客自然唔會夠膽黎香港，所以唔好再搞旅客了亦都無必要

推!

推呢個，手足

[緊急分析]法！不！責！眾！

可唔可以淨係夜晚搞 一到放工時間個個入機場 可以重現812 又唔洗直接阻旅客 機場自己停 一係就周末多啲人唔洗返工個時

可以唔重現直接阻旅客 而又癱瘓到機場 點解要同旅客起衝突？

推呢個啦 唔該

真心唔洗搞旅客

今日做得唔好咪聽日再做
大家都有第一次
講多次，核爆都唔割

推 有用post

塞爆機場令航班cancel
同主動去攔住遊客係兩件事
姐係好似條路塞車同有條友係你面前攔住唔比你走咁
個主觀感受係完全唔一樣

有啲人話而家要比經濟壓力林鄭
比遊客過癱瘓唔到機場有咩用
但係唔好唔記得
我地仲有其他戰線
係國際壓力 係香港人權與民主法案
我地主動搞9人地啲國民
做埋啲野蠻行為
人地仲點樣幫我地

我唔會怪責今日阻遊客既兄弟
我知係因為今日唔夠人塞佢地先會咁做
但係講真 你要香港人罷工一日出黎塞機場唔係問題
一日既話 老細唔比罷工我可以al/sl
就算良心老細比罷工 佢可以支持幾多日
就算唔開飯 人地都有經營成本架

所以我同意有人提出話唔夠人個陣(weekdays)只讓出一條隊比人入
一黎唔係完全攔住唔比入 衝突會少啲
二黎check-in process慢咗 飛機delay都有經濟損失
然後weekend先叫所有人出黎塞爆機場
呢個方案似乎比較可行

最後 求下你地唔好再一開口就屌人/話人鬼
有唔同意見其實好正常
試下冷靜啲聽下其他人既想法
開幾十個post屌人阻遊客/民意撚解決唔到問題

好喇，我睇左大家講0既野，結論係：

人多就自然塞機場，人少就做文宣

想人多，就要早早做文宣儲氣儲人

每一星期玩一次就夠

麻煩各單位配合

麻包袋

其實一直都知嗰雪球效應好大，我唔明點解會有人咁執著要即刻取消晒啲機
我唔係想割席，但係我真係唔明
我依家淨係覺得今日失咗控，好有鬼既感覺

連登仲有一大班人話民意冇用
話攞光環做乜
大家真係諗深一層，冇話唔比塞機場
但係要停航班而唔係搞旅客
兩者有分別呀大佬

屌啦

G持

不分化 不割蓆
今日主動去塞旅客真係做得唔夠好
容易俾到位人入之餘
旅客都唔會理解
接機已經起唔到啲咩作用
如果有下次和你飛 我想俾個建議係
要做嘅係全民送機
係離境大堂度要留返一個入口、
一條路仔俾旅客慢慢兜蛇餅入去安檢

要人就唔好攪旅行
和理非唔黎就唔夠人

推
搞遊客係不智

鬼一定有，大家小心。做錯就認丶我地係香港人丶就錯左最緊要肯改！

睇完你個Post ，會舒服好多，多D分享冷知識，多謝你。

呢個真係要 我地要搞嘅真係唔係旅客

今日小總結
第一 睇聽日人數 小人搞宣傳 如果人一多 多人去imax睇戲自然會塞而且冇人可以怨
第二 咪主動阻遊客 遊客嘈唔一定要道歉但咪惡言相向 好聲好氣
依家政府冷處理 只要我地唔做啲民意大逆轉嘅事 唔會轉民心嘅事 睇下邊個收皮先

推呢個

各位手足睇睇

清知唔知上船位係邊

［有份塞機場既同我入黎］機場唔係咁玩！！！

Set deadline ➡️ 大量文宣➡️升級正式癱瘓機場

留名學點塞

其實只要等到晚上人數就可停機楊
唔駛主動去做

屌乜鬼
我講緊唔係樓主
樓主一個鬼字都無打!

五大訴求 缺一不可

希望大家都能夠清楚目標。機場唔同其他戰場。機場最大武器係有好多遊客，文宣工作先可以有效地，正面地俾到全世界嘅人。 相反，你主動block d遊客就等於話俾全世界人知香港示威者係幾咁自私。

分析的好好

所以幫推一推

ho ball

佢都話一星期兩三日就夠，今個星期用咗兩日quota, 留一留力唔過份，同埋除咗跳閘嗰班，對學生哥嚟講日日入去都幾重皮

不分化，be water

..

隊爆機場

「....真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」

「...假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）(節錄)
全文：

加油呀大家，依家情況只要團結，我地根本無野再輸
我地同政府一樣都係拖緊時間

幫推
真心，唔好搞旅客

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

push，各位識做

推

樓住講出了原理，方法要大家來發掘。
到底有冇唔阻人入閘嘅情況下可以導致cancel flight ? 我暫時諗唔到。即使星期一都係阻旅客，只不過唔係阻入閘，係阻到連機場都入唔到，只畫面係好睇啲。

多謝教路！

講得好 同意

有人會講，我地唔係要贏民意
但有無辦法係繼續影響到經濟，而做出黎既行動係相對地無咁核突呢？

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

80/20法則 集中火力令樓主提議個種航班飛唔到 就可以用最少嘅力做到最大嘅效果

繼續滾雪球

值得參考

係，要塞唔可以100%塞
你可以塞80% ，俾要搭飛機返屋企既人有希望有選擇
佢可以選擇排耐啲，亦可以選擇揀第個時段既機黎上
但你唔可以抹殺佢上機既選擇，你只可以影響佢上機既時間
互相尊重好嗎

有用，推！既然有雪球效應其實唔需要日日塞！隔一兩日塞一次，有效減低成本增加效益！

鬼，一直都有架啦！我地要進化呀！要有獨立思考，做自己認為正既事！

不指責不篤灰不分化

推比衝動少少嘅人睇

做到滾雪球、無限delay已經好成功
阻人入閘真係好核突
轉轉策略啦！

我蠢睇唔透而家可以點
覺得呢個post 最有道理 push

真心高質，好清昕，推

搞鳩機場，機場停擺，係機場擺鳩D 旅客
搞鳩旅客，就真係示威者搞鳩D 旅客

兩件事黎，唔係話唔比做，手段要做好D

要繼續呀！

同意，推

真心既 內容好啱聽
不過巴打有冇睇法點先可以係唔夠人情況下 令機cancel / delay 好多？ 應該係大家一直想知既方法

你地想日日搞都搞上水啦

但好多機照飛根本冇取消過你冇提過？

唔認同 你大字都唔等於你啱㗎喎

再者 我有話塞哂咩? 塞剩一個唔得?

咪有班旅客自己打蛇餅塞返自己囉

This is fucking true，根本唔洗咁執著，睇完戲就走，聽日又再睇過。你可以塞爆機場搞到佢運作唔到，但唔可以攔住旅客唔比人check in

完 全 同 意

推
支持繼續塞機場 但唔主動阻遊客
不割蓆

我都覺得係
一人少 機場見少人

或者 你啲示威者咁合作畀人上班

咁即係上到機啦?

咪照唔delay 唔取消囉

所以塞閘口係要做 但唔使塞哂

少人就要進取啲 多人先放緩

唔使二分法 咁極端 取得平衡就可以

空管主任點解無証可show? 遮住個名都唔得？

機場要和班非，不衝，不阻，不屌

不屌只適用於真旅客，香港人，公安呢D見鑊屌鑊，甚至暗角打鑊我個人係十分支持

畫面好唔好睇唔太重要
唔好太過肉酸就ok
重要係delay 到同取消到就得

再者已經冇咗隻眼啦個女仔
仲講咩畫面

讚同呀

總之work smart啦屌，唔係話付出過就大哂架，唔係話兄弟爬山各自努力就大哂架

唔想睇到大家散
做到同一件事有兩種方法
睇下您做咩方法...

同意
大家目標一致
但一開口就鬼前鬼後
擺明連討論空間都冇
仲拉埋mon po既巴打入後開戰

希望大家慎言
考慮下對方同你其實同一陣線

之前已經講左機場係和平靜坐丶不衝激嗎？

總之丶邊個衝邊個阻旅客邊個就係鬼

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

目標係航班唔係旅客講得好啱 用搞旅客既方法去影響航班真係最肉酸既做法

岩

唔割，唔係派公安唔會咁。班狗入機場打，而家好撚大獲，明天各國所有出外警示最高級別

推

Q: 咁如果唔用武力可以點解決機場集會?
A: 連登仔覺得狗隊奈你地唔何，實在天真。狗隊早已經制定一系列方案
1. 慢慢作小規模拘捕: 你地咁多人肯定有大把人落單，狗隊就專揀遊蕩既人，甚至捕係廁所門口，唔用武力，唔比警告，一上黎就拉你然後迅速帶走，反正一般一個popo就可以震攝一百人。只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手。
2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。
4. 最和平做法就係封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入，示威者被迫留係室外一黎熱，二黎分散方便拘捕。唯一缺口恐怕就係機場咁多出口難以封曬，但同時示威者亦難以突破有popo駐守既出入口。
上面已經有曬order唔會容許機場長久地亂，自己執生。唔好等popo用武力清場，更大機會係玩陰招。

P牌正皮唔到幫手推
正確方向post

而家討論既唔應該係應否主動塞機場
係今日講到明單純和你飛既時候，就咪亂郁
要升級的話應該係之後訂明日子，而唔係中途變卦

同意可以封淨一條窄路嘅
搞到佢地班班delay 滾雪球啦

急轉直下啦

推！檢討改善就好，齋屌冇意思

呢個post真係應該推上去

push
係檢討唔係屌鬼

我想問其實一個機場既運作係咪無乜人知.....

機場呢幾日一定要keep住入，但一定要冷靜，唔好再火上腦

智謀呀，香港人我求下你地用下腦啦

真軍師 要推

推呀推呀

推，勇武睇下求下你地

推 塞飛機

我覺得要有文宣組公告丶機場明天可以暫停丶或改為去上水遊車河

推啊現場太多不穩定因素 未必可以討論到點樣做更好 但今日個情況係要改善 同意只留一條路比旅客入禁區 講真 一日要飛既人都真係有好多 成個離境大堂只留一條路 都有排塞 亦足以影響機場運作
希望大家可以一齊諗方法改善

呢句真
互相尊重
互相學習
互相成功
不分化

屌你班友唔好再割得唔得！！！

推！
檢討行動但不割蓆！

今日唔做都做咗
希望可以改善下
諗下外國班人真係好難有其他方法可以走

繼續塞呀

agger 要做得好睇啲

721 811
同意，push

我好嬲
覺得唔應該拉住人唔比人入閘
我地唔比人入=我地錯
aa取消=aa錯關我閪事

但係，點都唔割蓆
今次錯下次咪改返
唔好放棄

利申：比西鬼怒鬧左大半日，冇咩做到都係講sorry，鬼叫你唔好彩咩(認真)

我同意，但呢度不斷有人話多人塞爆機場導致取消航班就唔係搞旅客，但人少阻入閘就好有問題。

我係想講，其實十萬人塞爆機場都係主動搞緊旅客，都係咗到佢哋去唔到機場，check in 唔到，入唔到閘。邏輯上分別不大。

所以，多人有多人嘅玩法，少人有少人嘅玩法。但既然有咁多人反對影響到旅客，係唔係應該做多少少，例如有人建議，留返一條窄通道俾人入閘，令人冇咁反感（包括道德撚及旅客），之餘又做到影響運作嘅效果（方法有待深入討論）。

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

有用！

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

希望多啲人見到 push

推啊！唔好輸俾我地自己！！！！！

民航處唔近海邊
我估係東涌碼頭/赤鱲角南路碼頭落船轉shuttle去
同樣要行上圖中橋下廻旋處

推上去熱門！

如果條駿運路塞爆會點？

［機場行動檢討］
首先要有夠多人塞arrival hall
然後上departure check in 位前周圍行
拖慢旅客入departure速度
類似星期一機管局做法
重申唔係block 係delay
令航空公司作出取消航班嘅決定
從而帶來經濟影響
［重要］
喺機場一定要冷靜 禮貌
幫助旅客 發揮和理飛極致

尋日既經驗已知，根本唔使動手啊，機場係負荷唔到咁多人，delay cancel 機就會滾雪球咁滾落去，d客想check in 都唔飛得，唔好出手啦

Push.

代po

一位國際刑警建議：最令人印象深刻的抗議是坐下並將手臂鎖在一起。前線可以一起坐在地板上。不要走路。因為警察可能會挑逗攻擊他們。此優點是他們不能使用騷亂向抗議者。 如果香港警方採取行動，全世界都可以看到他們對和平抗議者使用暴力。

Be watch la

絕對好大分別

1. Cancel flight 起碼會俾到旅客時間調整行程，而唔係臨入閘先畀知入唔到，旅客情緒同觀感會冇咁負面
2. 預早知cancel flight, 啲旅客就唔會去機場，就算喺機場都唔會走嚟同示威者confront. 大大減低旅客喺鏡頭前不滿嘅畫面

weekend就入機場有冇得諗？

聽日開始要改變機場個策略

推 ！

完全理解點解大家今日想塞departure，但同時亦想帶出尋日同今日情況ge 唔同

假如旅客上唔到機，佢有幾個對象可以鬧
1）航空公司：點解唔早d通知同安排得好d ?點解明知有示威活動都無預先準備應變措施幫助旅客 ？
2） 機場/政府：鬧ge 野同上
3）示威者：搞還搞，做咩要搞到我

當情況係好似尋日咁，因為人多塞晒，作為旅客，佢比較大機會屌ge對象係1及2，佢可能心底都會覺得示威者搞到佢，但怒氣無咁直接指向示威者

相反假如明明counter 仲開緊，佢只差10米但被強行拉住或阻到，佢最直接不滿ge 對象係佢面前ge示威者

唔係搶唔搶光環ge問題，而係當對家不停打輿論戰嘅時候，我地手上面有愈多籌碼愈好

每日情況都變得好快...呢個星期明顯多左好多互屌互鬧ge post ... 好希望大家記住「不分化」嘅原則

大家一齊諗方法做得更好

推
入面d term一睇就知唔洗委任證

推上熱門！

721 811
推返啲有用post

香港機場係一個好有效率既機場
但通常咁有效率一有小小阻滯就影響好大

gel頭gel出事

811

721 811 推
核彈都唔割！

推推推 求大家唔好顧住捉鬼唔好中圈套please
814 815 機場要人人人人人！！！

巴打高汁POST
學到野

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

依個要推

呢個真係要推

巴打 你的資訊很有用

點都好，立即停止捉鬼，就算難講出口，我哋要叫佢哋豬隊友

只推依個

黑警一早派晒卧底做煽動

大家冷靜

要無時無刻提醒豬隊友

唔記得咗P牌好似冇得推, 仲有15日

推

唔需要大花精力捉鬼 但前線手足小心被煽動利用
變成對家第二日記者會嘅彈弱

鬼夠未 錯夠未 割夠未
睇下巴打高質post啦

不分化不割蓆呀

對家越唔想我哋塞機場就越要做啊！
佢哋出咁多鬼做野！就係想分化我地！
記住唔好主動捉鬼。機場係和你飛嘅主場，啲鬼會自己跳出黎。跪求英文好既手足盡量幫旅客同向航空公司查詢。我知道係好煩仲有機會要打幾百次先通一次，但希望你地都會幫手。 登報道歉都要做，我地應該向係呢埸運動中受到影響既旅客致歉。政府冇做嘅嘢我哋越要做！希望佢地下次黎既香港係真正自由既、安全既香港。 香港人！加油！

今日人唔夠，鬼太多。人夠多鬼多都冇能力做咩！

支持 推

推 唔想聽日都係咁亂就全部人同我一齊出去塞 好似琴日咁多人就得

搞鳩遊客無用架! 啲機唔飛, 停哂係度又落唔地先大獲!

樓主可否幫助證視聽

推呀

明明琴日就做得好好，我地真正做到佔路不阻。琴日我地人多到唔使特登阻人，已經令人寸步難行喇。今日係唔夠人，但感覺經過琴日，大家團火都好似細咗。但真係唔好同旅客硬碰硬！

我地會唔會可以一人一行李車咁喺機場上層遊走？咁樣既話就算唔夠人，都可以造成嚴重擠塞，唔需要堆疊行李車造成混亂。

用好呢手好牌唔好亂打

其實今日係衰 唔夠人

唔好特登阻住旅客唔俾佢行，無意思。你究竟想做醜人，定做好人？主動幫助旅客，佢地都會明白的。醜人留返俾機管局做好嗎？

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

[置頂] 和理飛814

聽日停止入機場！推翻818

Exactly!! 其實分散入機場好似唔係咁好，留守亦無咩意思。我覺得可以大家set某個時間(eg.12:00或者13:00咁)一齊搭巴士或者揸車入去，冒求塞爆條馬路佢，等旅客入唔到機場

正式宣告抗爭全面失敗

多謝清的專業知識!

我認同可以試下唔塞死，但唔認同唔夠人就唔塞做文宣
更加唔認同一星期只塞一兩日

有用post，推!

721
811

今日機場Close check in 唔cancel flight而招
D機照飛令一眾手足互屌
效果唔大(小機真係Cancel), 負面影響又大(分化, 互屌, 旅客屌)

建議直接聽ATC監察航班升降, 對下臨夠鐘有冇機拎clearance

或者直接收Radio

咁最多比佢fake到一兩班機假Cancel

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

推返呢度，重要野要睇

推呀，多謝你

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

有次喺日本翻嚟，班機機件故障取消咗，flightradar照話on time landed

利申：普通人

我估係有堆機走唔到已經搞到貨運

值得推

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

推
今次好好進行賽後檢討
下次再戰

有見地,push

今晚重點係黑警拔槍

我覺得，有幾點值得注意：
1.停止捉鬼行動，免得重演雨傘
大家都明白，互相猜忌，互相懷疑會係運動瓦解嘅開始。
建議解決方法：除非對方作出攻擊行為或你有證據合理懷疑對方，否則都請大家專注於當下。

2.保持冷靜禮貌(對警犬除外)
我今日見到幾次情況係，大家意見上有分歧，有人想作溝通嗰陣，俾人好激動鬧返轉頭。
希望大家冷靜一齊傾，我地唔係個啲EQ低嘅警犬
我明白當時大家都好燥，但不論和理非定勇武，每一個手足都好重要。
我地一直想要嘅民主就係，到最後就算唔認同對方都好，首先一定要冷靜地互相理解同尊重先。
求求大家唔好鬧走自己人。
建議解決方法：禮貌啲，唔好乜都鬧咗先，有分歧個陣一齊討論對策。

3.既然都洗濕左個頭，與其互相指責不如互相幫助。
我知道大家係機場運動上有咗新做法，雖然有進步，但我地都有好多地方需要檢討同改善。
然而係咁嘅情況下，大家應該即時處理當下嘅問題，我地唔應該因為唔認同手足嘅做法，而企埋一邊任由事情惡化落去。例如可以點樣幫忙到旅客緩和情緒、幫手向機管局溝通等等，盡力而為。
我地係同一條船上面，求大家唔好因為意見不合而內哄。
建議解決方法：優先互相幫助處理當下問題，後再討論改善。

以上純粹個人意見，sorry for 1999

今日機場Close check in 唔cancel flight而招
D機照飛令一眾手足互屌
效果唔大(小機真係Cancel), 負面影響又大(分化, 互屌, 旅客屌)

建議直接聽ATC監察航班升降, 對下臨夠鐘有冇機拎clearance

或者直接收Radio

咁最多比佢fake到一兩班機假Cancel

一撚早就有鬼嫁啦, 咪一樣咁泥到今日, 有野唔同到咩
發現新大陸咁大反應做咩
唔好自亂陣腳, 保持之前咁
唔洗刻意捉鬼, 影大頭之類就大大力屌啦

再做好啲

一定要識查問疑犯及錄取口供的規則及指示

機場從此冇得和理非

推 支持得閒就入去睇imax, 反正都要等9月美國國會開

推呀 推上熱門！

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

概然不分割

總之唔好割蓆，下次做好啲

唔內訌 唔互屌

兄弟爬山 各有各做

strong push

呢單野... 除左陰謀論 我唔識拆

核爆都唔割
但請注意前線應有的態度
唔割 唔代表你可以拎出黎講

正題

陰謀論，可以推算到去811 果日
究竟班狗潛藏左係武勇派入面咁多日
無啦啦點解會揀係果日現身？

點解今日咁易比你捉到個公安
點解搞左個公安成5個鐘都冇狗黎救
仲要圍住個公安咁耐有班要打要殺
有手足就阻止 但果班完全入唔到腦
相信好多人都見到

之後無啦啦又比你捉多隻鬼
隻鬼唔認係記者 個袋又有件藍色衫
（明引你入局）
你地班人見到藍衫果下仲唔著晒火
（我都有...著）
但之後都有手足護住 雖然到最後都係混亂收場

我分析唔夠完整
希望各位補完

其實真係唔使理啲話咩接受唔到今日 咩今日過份左既和理非
大家都知呢到有幾多黑警同五毛架啦
我身邊沒一個淺黃覺得今日好有問過好過份
對啲市民嚟講咪又係攪左事 同平時一樣 都無班人講到咁q誇張
大家經過左三個月 要割一撚早割左啦 要等今日咩
依政府個策略 香港人過兩日又唔記得架啦
但我地 做錯會認 that’s all

同意，其實返緊工嘅手足好難1-2點入去
可以集中在放工時間如6/7點齊齊入機場
如後來人數okay, 就可以加至日兩個time slot
學生/返shift就1-2點入去
其他就放工入，
務求jam 住交通

推
檢討後重新出發

推爆

得閒入去睇下imax啦

高質po

推推推推推

推 諗返自己目標！向前望 改進 就夠！
堅持 加油！

不要講：「今晚機場輸哂啦！」
試下講：「唔完美 可接受 可改善！」

不分化 不割蓆

大家記唔記得大部份人最驚既民意逆轉最近兩個月都冇出現過呀？係set deadline>升級依條formula呀！大家知道要點做未呀？

[重要] Set deadline Set deadline Set deadline!!!

唔玩cancel 玩delay!!

尊重前線 團結才是力量

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

今晚係打記者、屌救䕶。

721
811

818 上街

今日個個手足做得好好

多謝所有手足先喇！！！

813由朝到晚
777同啲商家出哂黎 叫停

就知佢哋
開始痛到有少少入肉

對家最耍家就係冷處理

我哋都要學識冷處理
見到公安打人
制止完就由得佢 一直影住佢就得

黑社會想煽動 由得佢
由得佢自己友郁手打 俾人拉

記住公安同黑社會
係無限補給㗎
只要手足唔好因為咁送頭就得
只要佢不停loop
由得佢自己拉自己人
哩招就 不攻自破！

記住目標 五大訴求！！！

721 811 612

不互屌 不割蓆 勿中計 我撐前線手足！

再分化就冇人出黎嫁啦
大家團結d
要塞機場就要人多
阻人上機無補於事
飛機唔會等人
D人上唔到機架機都照飛走
最緊要係多人呀

唔玩cancel 玩delay!!

介唔介意做一日實驗
其實冇必要一日登天

撐前線！

我諗簡單啲，啲狗一早混咗喺入面，但唔夠人所以唔救。各位小心，隨時已經被人影晒，可能係扮示威者，可能係扮記者。

加油

推番上去

唔玩cancel 玩delay!!

介唔介意做一日實驗
其實唔駛一步登天

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

一定要起到呢個仆街出嚟

撐前線！
撐前線！
撐前線！
知道前線辛苦
明明好多鬼 捉又比人話

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

好奇一問，既然重要嘅係貨，聽日放D遊客走逼爆起到飛嘅機係未都幫到手

同意 希望大家可以聆聽意見去改善要贏啊我地！！！

推推推
imax
日鳩日搞幾個鐘

keeep the ball rolling!

其實今晚好唔尋常，一向我哋都好尊敬記者同教護

無論如何，大家一齊學習

睇完都唔明，如果人數好似今日咁，可以做啲咩？

推

聽日一齊去道歉

唔該大家諗清楚
點解我地啲手足要做埋啲咁既野唔俾人入去
因為唔夠人
唔夠人呀!!!!!

如果夠人可以好似琴日咁多人塞到人地黎唔到 咁咪唔洗要手足做啲咁既野
政府都話左俾你聽你霸左機場佢做唔到啲咩 只可以用陰濕招
人多就可以揸住政府個春袋!!!!

所以
我屌哂今日無去機場既人既老母!!!!!

想問
6個義士既生命
少女隻眼
咁多義士流既血同汗
被黑警捉左私刑同控告既手足
一班理解後生既銀髮族
仲有太多太多數唔到
咁多人既付出係咪淨係換黎大家一日入機場就完?
入完就散?
今日發生左好多事
大家好多位都要反思同進步
諗下點樣做得更好
你屌完手足做得7 咁唔俾解決方法
同射完就算有咩分別??
係有心既就唔該好好諗下下一步點做
同埋
聽日繼續
814機場見!!!!!

[請文宣廣傳] 今日公安入境不簡單 無視所謂「一國兩制」

我認為聽日動員唔到一萬個人
唔好入去，否則結果只係今日咁
因為唔夠人而俾人屌
香港人你自己諗下
癱瘓機埸係直接影響到經濟
但你人一少就俾人屌到飛天

814機場見

岩聽
見到今日係面前ge前線手足
一D嬲都無 只係唔開心
點解要比對家引到
痛定思痛
無可能會割
幾大都唔割

佢就係想你咁諗 捉鬼要冷靜
（雖然我唔係前線 我冇資格講）

加油！be water

如果得今日咁嘅人數，點取消點影響？想知下次唔夠人除咗接機仲可以做乜

屌 推到上雲端

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

唔知岩唔岩 大家交流下意見
如果咁樣block住旅客 旅客下一站既食宿乜乜都未必有得claim返 莫講果程機票錢
咁樣好易惹起旅客不滿
而且警察可以以俾旅客走既名義用噴霧或者直接拘捕呢d影響範圍細既方法清場 咁唔係正中下懷咩? 咁唔係俾佢地係旅客前攞返個彩咩?
我建議如果要block就留最少一條通道 減慢疏散速度 但唔會俾旅客無了期等

唔識野唔好片得咁狠

星期六日搞大佢

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

輸民意？輸你老母啦

火

正視聽

大推

推
好多人成日都覺得要取消哂先肯收貨

其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

上啊

根本就係咁， 唔好留守，達成目標就要走

你令我肯定左自己 多謝

認同 但每次失敗都係機會 以後要更加善待旅客俾佢地知我地會聽人嘅反映而改善 (唔似某政權)

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

Source from SCMP

申請左禁制令

今日做得好好 ！！！
多謝所有手足先喇！！！

813由朝到晚
777同啲商家出哂黎 叫停

就知佢哋
開始痛到有少少入肉

對家最耍家就係冷處理

我哋都要學識冷處理
見到公安打人
制止完就由得佢 一直影住佢就得

黑社會想煽動 由得佢
由得佢自己友郁手打 俾人拉

記住公安同黑社會
係無限補給㗎
只要手足唔好因為咁送頭就得
只要佢不停loop
由得佢自己拉自己人
哩招就 不攻自破！

記住目標 五大訴求！！！

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

唔駛日日停佢嘅，一個星期六日召集埋和理非朋友一齊入機場食個飯睇場戲咪得囉

不分化不割蓆不篤灰不受傷不流血不被捕嘛

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

政府做咩都只係等民意逆轉

只要我地每個人死都唔割蓆
根本民意就唔會逆轉

係 持久戰

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

塞幾個鐘就夠

聽日後日繼續黎

lm

起碼要定時放一放

推下呢D POST話俾自己知贏左咩好過一味話輸輸輸啦

（不如逢周六升級）確實唔夠人。如果逢星期六日癱瘓一次機場點睇？

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

813 全民檢討討論

機場唔撚夠人呀屌你老母
憑咩怪塞離境大堂d手足
佢地理解就點都支持 佢係唔理解你做乜都無用 真係未見過抗爭都要道歉
亦未見過乜鳩遊客民意逆轉咁撚戇鳩
自己唔撚夠人 塞閪都塞唔爆啦 仲係度屌自己人 用下腦啦

其實你地可唔可以停止同克警既所有野
針對番一開始既問題中心點？
完全錯晒焦點

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

推
但scmp講緊AA攞左禁制令

民意唔係剩係得我哋，包括埋左右搖擺嘅中間分子！
真係唔好再搞旅客
每個禮拜塞一兩次嘅經濟影響已經夠，喺騷擾旅客同成效之間取個平衡！

推呀 好撚有用既post 一定要推到大家都睇到

推推推推推

[black]唔好主動攪9遊客[/black]

係空管主任巴呀
支持你日日出post
好多人搞唔清楚機場對經濟嘅實質影響，覺得要塞晒全日先有用，大家汲取教訓別分化

不要說「推」
試著說「今晚唔完美，可接受，但亦都要改善。」

Agree

今日做錯咗, say sorry。
將重點focus 返去721, 805, 811!!!

推E個！
//你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客//

檢討改進，善後道歉！冷靜警覺！
不割不灰心！
612 721 811

逢星期六日就升級
好似咁星期一咁塞爆佢
輿論唔會輸又攬炒到
大家點睇？

PUSHH,,

好多時冇死守必要

係呀！一班機最值錢嘅係貨唔係客

屌你地老母，宏觀D啦！

講明和理非回合
不要再捉鬼
目的好清楚，坐喺地下癱瘓機場
熱心手足繼續去向外國旅客解釋
當外國旅客表現出理解、接納和支持，麻煩帶去媒體度做訪問（如果可以當然最好係主流電視台）
任何衝衝子做任何勇武行為，現場即時㩒住佢
要記住，只要真勇武手足唔做任何衝動行為同嚴格執行不衝，D鬼唔敢做任何嘢！咁樣有幾多鬼都唔駛怕！所以根本無任何需要捉鬼！！

另外，今晚單嘢由而家開始冷處理，唔好講唔好提
聽日媒體煲撚大公安果單！！！
狗記者會99%攻擊差佬用真槍同埋公安果2單！！

用核彈級國際新聞蓋過TATP級本地新聞，你懂的

仲有，果d乜撚嘢輸哂無眼睇三毛分化撚啲post 一律沉底！香港人金魚記憶，唔好睇到今晚件事咁撚大！

你地記撚住，坐喺地下涼冷氣都夠玩！！
聽日，T1T2 departure閘口坐低！夠人就文宣！
1pm-8pm
不用留過夜，每日8小時已經足以令機場客運廢一半有多
如果24小時癱瘓，旅客確實好撚慘
玩佢8小時已經足以令旅客尋求大使館協助
後續d嘢，你懂的
而且，無可能叫和理非長期放假去佔，所以學生可以發揮最大效用，記住記住記住，呢個係和理非回合！！！唔好撚少少嘢同人嘈！
勇武如果可以100％控制自己，歡迎閘口與眾同樂
到星期六，勇武可以喺機場以外地方盡展所長
Spin番個波去政府度，谷撚爆818嘅怒火
媒體適當時候跟進爆眼少女單case,報傷勢果d

暫時以上係大概攻勢，睇吓政府捱到幾耐！

利申：和理非，play hard 不如play smart

強推

長知識

同意唔好再捉鬼 話知班鬼有起哄冇起哄 佢地做鬼已經係人都知 鬼呢part交俾文宣就夠啦 同時大家有熟人互相照應 唔好俾人影到樣就得

高質有意義po

818 香港人要企出來

pUSH

多謝你講左我想講嘅野

唔做都做左！唔好再指責同路人
要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

機場真係有價值嫁

唔割蓆！但其實而家大家要做下評估同檢討：

1.勇武咪撚再亂嚟，唔係下下開波就得！正如打仗要有張飛呂布都要有諸葛亮！
2.情緒控制！一件衫就要開波？咁班狗求其帶幾件衫入嚟，你地就開波，班速龍就攞正牌入嚟清場
3.機場好撚易封鎖出口，封路！大家真係be water，今日唔得要閃，最多聽日嚟過！
4.唔需要長期佔領，最好玩不定時，長期佔領易俾狗清場，再加上航班都一早停哂，損失細啲。不定時好處係班狗好難長期屯重兵係機場，航班準備好哂突然要停，損失大啲。

我認同機場係本小利大既一個方法，但都有一定風險，我想大家趁現在諗諗下一步要點做，唔想好似今日咁，中撚哂伏！

諗諗下先發覺冇虛心聽人意見，太早認定自己實無錯，唉好87呀

乜野都好
分化一定錯

認同

推
不搞乘客

你係咪以為自己好威
你呢d 叫做左多
又黃色又大字

樓主講到明做乜有用 硬係要扮醒目

今日唔太靚仔；檢討完瞓醒聽日做番靚佢～

唔好塞機場撚入黎

對於唔夠人所以阻出入口同check-in counter點睇？

我就核爆都唔割
但的確機場一定要和理非

其實只要夠多車入去就得
星期一就係突然太多人湧入去
的士私家車巴士
機場改建緊好多路改到亂哂好差
好多迴旋處 一多車就好慢好易塞死

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

唔洗客氣，大家香港人嘛！

唯一要做：零暴力
法庭經已出左injunction啦可以合法拉protesters
我相信係要報警先會入機場
呢個係我哋最後防線

但係facebook有個Andrew Chan話只要入到禁區就照飛到喎
咁即係其實啲機有照飛，貨照送得走？

真係唔夠人

搞旅客嗰啲都係鬼 好明顯啦

懇請勇武派勇士冷靜勿被挑釁，請明白，頭先阻住救護救人(環時記者)嗰批，如果我哋阻住人道救援，又有乜資格呼籲國際聲援甚至通過香港人權法呢，所以守住除自衞外武力不用於人係咁重要，輿論一輸抗爭本錢基乎就少咗一大半。

好似罷工咁，你可呼籲但不能強制別人罷工，喺機場既旅客各有自己故事，唔係個個出嚟遊埠散心，有啲可能工幹完歸心似箭，有啲甚至要見親人最後一面，示威者可爭取市民和旅客的諒解與支持，但係唔應該將自己訴求凌駕於別人既需求，咁做最終只會輸輿論壞大事。

聽日環時必定大造文章，國務院發言譴責，成功煽動十四億人民仇港，阻醫護救人時外國傳媒全程影住，香港抗爭者在佢哋眼中隨時已逆轉成暴徒，輿論一輸我哋抗爭本錢就少一大半，所以請勇武派切記要冷靜，除自衞外不能對人使用武力或阻人救援，否則只會把文宣組的努力白費。

抗爭者可塞爆機場間接迫使機管局自我癱瘓，但絕不能主動阻旅客登機，人道救援更不可阻，切記！

現在大家只能見步行步...

我只可講事實，身邊有係機場工作既，會出國既人都反對今日係機場既人唔比旅客離開。

我想講既係我地要對準政權，而唔係一d無辜既旅客。我知道旅客係機場係好無助，有人喊，有人唔知點算，係機場番工既人都係。

記住係政權！

依家飛機可以飛又點？記住你地唔係恐佈分子丶不要旅客做人質。塞到一日已經夠不需要日日塞。我地要多D朋友多過敵人。

等文宣準備好丶計劃好再去下一歩吧。

我地只要對外發出SOS 就得，等到九月再算。

不割 核爆都不割

政府做咁多柒野藍絲都唔割 點解我地要割

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

今日既事唔做都做左
不指責不割蓆不分化！！！
但主動阻人上機呢樣野真係要諗清楚
我地要全世界知道香港政府先係罪魁禍首
無論係我地去機場
定還是停飛
一切都係因為政府決定
我地要將矛頭指向政府
如果主動搞旅客 班機冇事但佢上唔到 佢只會怪我地
而唔會怪政府
所以 我地要做野係
只要令機場停飛 不要阻旅客上機
塞爆個機場就夠
同時入去唔好淨係㩒下電話坐下就算
試下主動問旅客要唔要幫忙
或者同佢地講下現場/香港咩事
因為announcement未必清晰 同埋未必個個聽得明

yes
我好心淡

其實咁簡單嘅道理
點解咁多人自high唔明
塞鐵都咁多人反對

塞飛機 ，影響更大
但影嚮嘅係你唔想傷害嘅旅客

推呀❗️

唔好人話搞旅客你就聽人講搞旅客
個啲擺到明係鬼都唔洗多講啦
你地有腦，自己分析下先做
在場人士都好應該出聲叫人停
唔好再亂咁黎俾位人地入啦
諗下入黎目的為左啲乜野
琴日乜都無做過就可以搞到咁大獲啦
醒少少啦

推
call 到夠人入為止

高質文，推爆佢！

唔夠人既話就唔好夾硬block 人啦, 去arrival hall 做下文宣好過

正如原post 咁講, 目的唔係d 旅客, 而係諗方法去影響航班

繼續機場見

只要夠人塞交通 就算佢有禁制令唔畀機場集會都奈我地唔何

檢討，不割蓆
建議，不譴責
捉鬼，不分化

我都認同, 阻人登機真係好唔合理, 又用車阻路又成班黑衫人拉住人, 又嚇到旅客喊晒, 每個旅客都有自己要搭飛機既原因, 唔可能因為我地對政權不滿就要其他人受苦, 更何況佢地唔係香港人. 我真係接受唔到, 如何再係咁落去, 我唔會再去機場更唔會叫同路人去機場幫手或者集會, 我唔係想要呢種咁唔合理既手段去爭取自己既訴求.

咁有人搞點好？

淨係逢週末去兩日夠唔夠？
我同成班同事想出嚟，但份工真係行唔開

To覺得比人鬧到好sad嘅手足
//下一次窒機場前做各區文宣，多人入機場就唔會有刻意唔比人入嘅情況。
我8.5都有比人屌阻人揾食，但係無辨法，因為我都好唔想再見到有手足犧牲，唯有用另外嘅方法向政府施壓，而你要認清楚不合作運動嘅本質係咩，向政府施壓係一定會影響到人，唔好咁易覺得無助，如果覺得好難受，你可以去另一個崗位，總有崗位需要有心人//

呢個post一定要推

要多啲宣揚有好多警方卧底派咗嚟示威者到，而佢地係會做好多唔合理既事，咁壞新聞對我地既影響就低咗

個個講就大大聲，咁今日要人個陣係咁屌嘅人係邊呀？
你唔出現都算，你仲要屌？

假cancel 真飛又點睇？

818 百萬遊行

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

推討論post好過推trump啲廢話

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

烏克蘭有退伍軍人教，我地香港一齊AI式自我學習

不分化，不割蓆

如果只係做文宣都有人搞，應該搵d勇武既幫手拉走搞事既人。

平時勇武做野，文宣之後會幫手拆掂。依家文宣係機場做野，勇武係咪又應該幫返文宣？唔同情況下，大家互相走位互補先係可取既做法。

推呀 有用po

唔好一野鍊爆個春袋 要揸下放下
咁先折磨

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

我地搵個時間約晒全香港人一齊入機場食個快飯啦

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

推 高汁文

好波

推呀
手足唔好再玩捉鬼喇

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

#不割席
#不篤灰
#不分化

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

入去比下意見

塞滿機場，連入機場既路都塞死曬係一件事
但拉住d客唔俾人 check-in 係另一件事

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

第二日已經想出防暴隊清場，打中春袋就係咁痛。

聽講有人滯留24小時
連搞兩日真係有人番唔到去

樓主估算要幾多人先可以逼滿t1
或者幾多人先可以癱瘓升降
一星期搞兩三次唔夠能力動員
3萬人基本盤得唔得

係現場觀測好耐 同左好多遊客吹水 遊客反應一半一半 有人不滿 亦有人話希望我地最後成功

輕輕一推

大大力再推

612 721 811
光復香港

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

高汁post 推

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

推呀！！！！！

唔好講推 試下推重要文字

目標：足夠人令AA關閉機場
唔夠人的話就接機輸出革命及安撫滯留旅客
大原則：示威者不阻礙旅客離港返港，不阻礙電梯升降機，要令到旅客覺得係機場管理不善

be water la my friend

我聽人講aa自行改fids打flight cnx, 但無一間airline flight cnx!真有此事？

尋日已經講過。

夠人就自然塞到。

唔夠人咪文宣宣傳依家香港環境係點，提醒遊客小心popo

利申： 和理非

呢 辛苦了勇武派 我係今日早走趕住番屋企食飯訓教沖涼聽日番工放工既和理非 我承認我錯怪左勇武兄弟

佢重要收棍，揸左一下波！！！

我想睇imax

除左人多重有咩方法？

今日證明早至午 大家都要返工都係冇人

無錯，我地要停機場，唔係搞9遊客！

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)

Thanks for coming to Hong Kong! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有文章講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 鬼唔係今日先存在, 同埋捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

我知 咁巨體方法係？
塞一陣唔塞一陣？

arm a

出左禁制我就覺得只可以無限隊

要日日去無問題
但唔該唔好抱住要日日都停飛既心態
樓主都講左係無必要
唔好做主動搞d旅客
一星期簡1，2日係儲夠人就自然會人山人海入唔到去
清醒d

排隊

睇心情無定向

我係鐵膠

我本身做過地勤同cargo, 想講嘅係樓主唔知係咩位但一定係熟悉機場運作嘅人

今日唔認同阻客chk in /入禁區但唔割蓆

大家成日話梁天琦行前我地太多
所以佢寄語香港人嘅說話，當日睇到，大家個心係咪仍然覺得佢行好前，定還是覺得佢未必follow 到我地？

打到呢句見到我個p 牌又覺得我分化緊或者係鬼或者左膠？

再慢慢細嚼一下梁天琦寄語我地乜嘢：

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本着對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為“暴動”的“暴徒”，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

818 見

未出就有幾種做法 可以根據現場人數再夾
你估聽日人數會多定少？
人數少 我會建議搵一排人舉牌叫人去第二個出口離境
我地冇唔比佢走 佢好樂意去啦掛
另一個出口就兩面排開 中間一條路比人走say埋sor
會唔會每幾多秒放人截唔截人頭之類就現場大家話事

同時鬼呢樣嘢少d藉口出手 因為相對和平咗

等到收工時間再所有人推爆交通流量 完工

坐巴士！！！

隔離ＰＯＳＴ－
ＳＣＭＰ引述話想禁制令

咁嚴重
咁係咪應該ＣＨＥＣＫ真Ｄ價錢以免飛得唔抵先？

去旅行
邊間機票至抵？

機場冇網絡
想問價 點算好？

生姦航空特約：
無定向睇心情嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

所以美航、聯合係幾點有機？
好似集中朝早？
Btw大家plan定幾點睇imax

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

好多超長途機既 crew hours 用到好盡
一有少少 delay 就要換 crew

國泰同港航都仲好啲
Delay 左咪再等粒幾鐘，換過另一 set crew 飛
可能正係 suffer 之後既雪球效應
但如果係美航，聯合呢？佢地邊度變 set crew 出黎？

禁制令未出就有幾種做法 可以根據現場人數再夾
你估聽日人數會多定少？
人數少 我會建議搵一排人舉牌叫人去第二個出口離境
我地冇唔比佢走 佢好樂意去啦掛
另一個出口就兩面排開 中間一條路比人走say埋sor
會唔會每幾多秒放人截唔截人頭之類就現場大家話事
會唔會考慮開多條隊cx機嘅人可以唔駛等即入

同時鬼呢樣嘢少d藉口出手 因為相對和平咗

等到收工時間再所有人推爆交通流量 完工

可以唔好咁勇武住 試下先
冇其他出路就話
留意delay 嘅時間 大約一班機會delay幾耐
慢慢調整

非常同意你嘅講法
P牌無辦法俾正皮
Everyone PLEASE use your BRAIN to THINK before you take action...

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

反省完就要改善！

重點！！ 我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

721 811
不分化 不割席

而家機場情況係點

真心，咪攪9啲旅客，航空公司取消班機唔關我哋事，但班機喺度佢哋上唔到機就入晒我哋數，搞到我哋變咗公敵。 Be Water !

唔好俾佢停！
繼續出機場
但係停止捉鬼搞遊客
塞爆機場就走得

推！

真係要人多！
唔係先塞爆機場！
唔係先塞爆機場！
唔係先塞爆機場！

係塞爆所有陸路路線入機場！
唔犯法，和理非一定支持。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任佢出～

推！

真係要人多！
唔係先塞爆機場！
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！

係塞爆所有陸路入機場！
唔犯法，和理非一定支持。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任佢出～

上咗一課 重整 再上路

同意

推

拖慢運作到航班cancel 同 封路令人入唔到禁區

係兩件事，係兩件事

我地要做前者，而唔係後者，知唔知呀

做後者就會比HKIA 同政府老屈、挑起旅客vs示威者既衝突你地明唔明呀！！！！！

推呀大佬
一齊入去睇戲食飯

推呀！

P

好多傻鳩唔明

p

人手推！

無錯，大家睇一睇

大家得閒約埋去IMAX睇場戲食個飯，或者揸架車去青嶼幹線兜吓風，睇吓宏偉嘅客運站、繁忙嘅貨運站，咁就幫到手㗎喇！

嗰啲屌前線嘅人，阻到記者醫護又點喎？警察開槍打記者醫護添，佢哋有冇屌自己前線手？即係你班人仲衰過警察，核爆都不割蓆邊個講？做人可以做錯事，但係唔可以做壞事。阻到記者醫護可能係錯事，但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事。

推

識得運用機制, 用比較好睇方法做到相同效果都係重要一環

今日要做得更好！

(戰略POST) 全民準備10月1日, 同你賀國慶

pushhh

入去食飯睇戲 刺激香港消費

我無野講

警蛆做唔代表你可以做
我地同班狗唔同就係因為佢地係賤種蛆, 係邪惡既代表, 我地唔係

咁唔通白衫人聯同警蛆打平民, 我地又搵人佔地鐵打平民?

點講都好, 打記者同FIRST AID 一定唔O岩, 仲要係立場哥哥!

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

米鬼搞鳩啲旅客啦
行下塞下已經夠做

可以喎 家長課金俾小朋友睇imax都得

香港人打不死，加油

唔塞閘 唔主動打人

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

好撚想推, 屌p牌

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

點拆 禁制令

樓主有無方法諗到點搞個禁制令

高質post

推！

真係要人多！
唔係塞爆機場！ 又有禁制令
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！

係塞爆所有陸路入機場！
唔犯法，和理非一定支持。
搭機場快線嘅到機場就坐回頭車，不停loop，唔入機場。
搭巴士就一樣總站來回不停搭。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任佢出～

推 不分化 不割蓆
818見

你有冇睇樓主講野架

ching有道理。

唔好主動阻人呀

之後集中去機場啦🙏🏻

推俾更多人睇

多謝分享有用資料

AA 一向只係想做好個機場...有野搞到機場自然會同番政府個邊傾..但搞到旅客AA真係大條道理去搵其他去拎呢班人唔再入到黎機場同過AA班人交手....佢真係好CARE 有人搞到旅客

理性

高汁post
Be water

唔好停

癱瘓機場無錯
只係我地方法唔夠好！

唔係示威者阻人上機
係機場承受唔到呢個客流量！

推和你飛 不推和你停
機場係玩超合作運動
見到公安鬼都要同佢搭膊頭影相
再up上微博多謝佢地支持
警犬鬼一樣做法
咁樣玩先係上上策

總之要人！
入機場！入機場！入機場！入機場！

從來機場呢張王牌佢都好難郁到我地
所以先咁多鬼搞鳩我地
先咁想分化我地 等我地犯錯

推下集

721 818！

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

推啦

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實有冇得知堆機係真cancel定假？

AA 成日想推排名 呢幾年下跌無得打飛機咪緊張

佢地另外最care係個WiFi. 同外國吹全世界機場最快WiFi

必須正皮！係機場發左幾日夢 有吾同人都講過長途機的影響好大 只係轉機既話 已經可以影響到佢5-6日 一日幾百歐元/美金 可想而知 航空公司係要賠幾多 佢會吾會同政府施壓 大家自己諗
個雪球愈滾愈大 經濟影響未必即時見到 但係大家吾洗心急 急於求成
今日佢既表現已經證明到 大家呢兩日都係成功既 佢真係驚大家搞個機場
都搞左兩個月 咪同佢斗長命
吾好分化 團結先係我地最大的資本
發夢有手足講過就算我地炸左個狗局佢都吾割蓆
如果我地分化就中撚曬政府既詭計
Diu你地 醒啊 分乜撚啊！！！

Sor for 1999

D人話咩鬼，鬼條撚咩，最大既鬼係我地心中個個，宜家政府已經唔跟遊戲規則啦，仲講咩和平理性非暴力呀，不過我認同捉公安個part有手足既手法可改善，亦有手足值得讚，警犬落單捉女人想拎尾彩有手足返轉頭救逼到黑警拎警槍然手足立即散水比媒體影，呢下我覺得幾好

利申：不割

呢D 影響到旅客, 唔洗check 都知唔會放流料

推呀
721 811

之前仲俾人讚緊機場示威次次都冇事，尋日冇啦啦上離境阻人，又打鳩大陸記者，大家冷靜好唔好?! 我點都唔割蓆既，但勇武入機場咪坐下囉，唔洗下下都衝，留力番市區啦！求求你！

推返上黎先

建議做法：
我地唯一既優勢就係人數
只要搞個名為 機場消費道歉大行動
號召所有人同一時間去機場消費
係fb 搞個專頁
呼籲大家消費完上fb打個卡講句唔好意思

只要好似星期一咁咁多人排住隊入機場
已經足以癱瘓左陸路往機場交通

勇武派：
化身和理非 保護弱小既同路人

義載隊：
以安全車速不斷來往機場
已經足以對陸路交通做成重大影響

我而家係話比人聽究竟做咩可以再針對性咁令成個機場收皮
你封客運封到pat屎咁, 又捉鬼又禁制令乜乜77
你封貨運容乜易比大貨車冧低幾件都未封到
阻班ATC番工就最撚易架啦, 你基本上block總部等佢空城, 全個機場ops即刻收皮 (你鐘意既封埋佢地東涌上船位)
飛機land唔到亦都走唔到, airline想出古惑都冇用
而家邊個做多左??
吓?

要鼓舞士氣

屌，出左禁令無得玩喇而家，俾散水撚搞喎哂，原本一鼓作氣

不是割席，但希望大家可以聽下唔同意見。
真係唔好主動搞鳩班旅客同block departures。每次示威抗爭一定要對準目標同要有效果，無策略嘅運動會變成滋擾同流民式抗爭，咁其他人就唔會再支持架啦。

好多人都誤解咗巴打既意思, 走去主動阻乘客

要做到好似星期一咁, 乜都無做到, 但政府主動close機場, 就有用啦, 主動阻人, 受害者咪鬧我地law

如果我地乜都無做而政府又主動close機場, 咁無人鬧我地, 只會鬧政府 宜家搞到連入機場都唔得

關散水撚咩事
出禁令你咩撚都無得玩啦

補充少少，你地曾經話美國機機上機組人員超出工時上限，冇得好似國泰咁可以換crews，焗住因為冇人而cancel

AA飛洛杉磯、達拉斯或者會
但UA係有HKG base架
當初Pan Am賣亞太線畀UA
95-97年就間開始請人，開設香港外站
連埋喺美國本土，或持美國籍嘅員工transfer
而家大概有300人左右，主要飛SFO, ORD, EWR

不過咁，香港有Flight attendants base
但冇pilot base，最壞打算，假如隻機可以離港，但因為工時上限飛唔到SFO,ORD, EWR咁遠
佢地可以飛去NRT, HNL，嗰度都有Base
去到再換crews都得㗎，甚至立即由美國本土deadhead一set crews過去接班

你話UA差都好啦，但佢地係美籍航空公司之中亞太地區最強，如非天氣影響，人手不足係難唔到佢地

其實啲人塞機場後你見政府啲表態

就知佢哋真係好驚人搞機場

平均一日貨運量係一萬三千噸, 係噸呀
你地覺得果度值幾錢
1蚊1公斤都千三萬喇各位

,~

我係國泰頭等貴賓室常客：塞機場係最成功既運動，因為...

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

G持G持
推推推

春袋！

入機場

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭

Tui!!! Btw
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕